[感謝]英國議員個女用香港口號sticker支持我吔！

個女好打耳呢

如果有得投票
我應該永遠只投Luke

一生只投他

又靚仔又好人
世界點解會有咁完美嘅男人

比仆街藍屍更愛香港人

其實佢唔係議員

luke真係好撚柒靚仔

佢係類似貴族果啲
希望大家分到上議院同下議院

佢咩議員身份都冇呀

Are you talking about me?